蓋清速入

記得去驗

老坑中好易死

冇咗蓋清 睇連登唔識笑

子承父業 a09頂手

收到wind 蓋清中咗

低質好多

好擔心 連登清泉

Yuki好正

畀d機會後生仔

蓋清唔識教人

42碎，識玩

呢件岸鳩，叫雞都早洩